====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut que l ' homme d ' affaires puisse y côtoyer l ' acheteur et le promeneur , que chacun puisse y satisfaire .
No features found.

2. Sentence: son besoin de participer à la foule .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

